其實你老母侵侵幾時修改關係法出手？:0)

呢家玩到有人跳樓 生死未卜
屌你老母仲唔撚出手
到時真係過左 任中國拉人 正式收番香港你都唔好受
港元同美元掛勾咁耐
到時收番香港 間接同中國掛勾
到時中國食撚住你黎打
到時係咁抄你老母技術 掛名用香港自由經濟為名
實制引全球去香港投資
到時任大陸玩
傻尻屌你老母仲唔撚出手

屌你老母

邊個廢柴負皮死全家 愛滋死
呢家死人
救命呀 有冇人可以救下香港
神又好咩都好 屌你老母呀